大家今日輸幾多？

屌你老母

原本賺左80000呢家只賺8000

查查

少咗個0

我老母俾狗屌

輸1000，好彩走得快，識止蝕好撚緊要

好彩我無輸 但賺少咗

我小小地買1手，明知大户操作，諗住跟下順風車，琴日都搭到車嫁，不過今日一上車就停音樂

唔洗輸咁多就算
呢家好難個個市 貪心真係輸死你

其實估到佢淨係升一日 好彩佢慢慢跌 止得切蝕
買咗2手 尋日0.4入 上到唔幾得1點幾放咗1手 今日見佢開始落就放埋個手

輸20萬

橙橙豬

賺134蚊

唔洗講咁多野！！！！！

爆咗2日，今日第3日，真係唔應該博，未瞓醒真係會仆街。

正數走到真係夠運

咁聽日應該買咩好

原本0.5入 午市前0.54左
午市後中段一野插返落0.375 真係走得快
不過都睇緊位入 如果有低過0.39 都會入返兩手
始終間公司兩日後公布業績 同埋有錢賺
衰極都有個譜
但唔會又高追又摸頂

仙股

雖然放咗好少錢落去但係都好肉赤

自己諗啦，下下問人，贏就好姐，輸就話人老點

介紹返隻395比你
0.127都算企硬左 如果入 0.25好走

睇定啲先，多謝

我知道啦
End up都係我自己嘅選擇嚟